高度自治 係咩意思？

高度自治是指香港和澳門享有高度自治權，除外交和國防事務屬中央政府管理外，港澳享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。

不過任何嘢都可以係影響國防

無存在過嘅嘢

請大家支持同關注依班中學生

is a lie

高度可能係指你嘅身高掛

一米五高度自治

得個高字

高度自治即係唔係全面自治，即係中央可以管治

3,4層樓咁高囉

is a joke

不如食個蛋牛治

係你地諗野太postive
高度本來就係imply 非完全